大陸朋友話依家捐去武漢個啲口罩其實全部賣返去其他省

支那人賺錢真係無所不用其極